香港呢個垃圾地方真係笑大人個嘴

政策落後過時
淨係睇最近道具鈔票單嘢都知呢個所謂國際大都會又幾垃圾
科技又落後人幾十步
淨係講Fintech人地國家都贏香港幾條街
香港就淨係識日用八達通嘟嘟嘟
班垃圾高官做嘢就守舊到死
務求乜嘢都「用到就用」唔肯破舊立新
每個月就穩穩陣陣袋份糧 理得你班市民死 唔好煩到我
得閒就諗下點奶共產黨袋底
香港變成咁 真係多得你地呢班臭閪官員唔少

睇住自己長大嘅地方搞到咁 真係好心噏